 16:14,  5 марта 2019
Названа самая молодая миллиардерша вмире
Участница реалити-шоу «Семейство Кардашьян» и основательница собственного косметического бренда Кайли Дженнер стала самой молодой в мире миллиардершей, заработавшей свое состояние самостоятельно. Об этом сообщает Forbes.Издание объявило об этом во вторник, 5 марта. «Я этого не ожидала. Я не предвидела будущего. Но очень приятно чувствовать [признание]. Это прекрасное достижение», — отметила 21-летняя предпринимательница.Материалы по теме00:08 — 16 августа 2018Лучше меньшеОни победили Ким Кардашьян. Все деньги мира у них в карманеОна также призналась, что своим состоянием обязана социальным сетям: перед тем, как начать свой бизнес, Кайли уже имела очень много подписчиков.Кайли Дженнер открыла собственный бренд косметических средств Kylie Cosmetics в 2016 году и к настоящему времени заработала один миллиард долларов. Таким образом девушка опередила создателя соцсети Facebook Марка Цукерберга, который заработал свой первый миллиард в 23 года.Издание Forbes предположило, что Дженнер станет самой молодой миллиардершей в истории, летом 2018 года. В июле ее состояние оценивалось в 900 миллионов долларов.
